有咩作品係幼馴染可以贏到最後

青梅竹馬永遠輸比天降系
有無啲動漫可以打破呢個定律
記憶中得Llittle Busters

唔好咁毒啦

大雄算唔算

依對計唔計?

true tears

SOR
兩個食哂

偽戀算唔算

隻隻都係幼馴染
btw戀選

正想講呢對

君吻

路人女主

四月是你的謊言

死神

鋼練

小新

最後同風間一齊

我的妹妹哪有這麼可愛

笨女孩? 女主角無敵

東京闇鴉

騎士魔法

dxd果個幼馴染做唔到大婆但有妾做算唔算嬴?

安達充系列

青葉